有冇人呢一刻反而想China Joe當選

美國佬自己要揀條路落地獄
我地傍人都無咩可以做

之後肯定好似香港咁日日俾中国文化滲透
睇下過多幾年有冇機會同美國佬一齊攬炒

on9

我，最好中國統一全世界

想

推推推

連登仔又話要加速
但又撐trump
好撚矛盾
要加速一定撐joe

當中國統一左全球 / 無人能敵
除左天災，仲有咩炒到佢？

你自己問美國佬

佢地都唔care
我地做得啲乜